[賽後檢討]下次如果有人命中左架玩具車，應該一擁而上報廢佢

架玩具車一hi親少少就會掛住自瀆噴野，佢呢時候係完全自顧不暇，如果呢個時候集中一齊出魔法就收硬皮

等佢冇水鬆手掣嗰下

當然前題係要自身安全